【星球人】曼城以祖赫特命名門將訓練場

「月」有陰晴圓缺，幸沒忘情。雖然赫特已離開曼城加盟般尼，但球隊不忘這位英格蘭門將多年來為球隊鞠躬盡猝，將一個訓練場冠上赫特之名，周五為此舉行儀式。

雖然已非「城中人」，但周六般尼作客曼城，赫特（Joe Hart）正好在賽前返回舊會的足球學校，在以他命名的門將專用訓練場外留影，而一幅由他做主角的馬賽克畫像，就樹立在訓練場入口。畫像由一名曼城球迷與當地一個藝術家共同製作，以2012年助球隊奪得英超冠軍時的赫特為原型，栩栩如生。

「我感到十分之榮幸。曼城在我人生當中、在我職業生涯中無比重要，對於當年我跟一眾隊友為球隊所取得的成績，我感到非常自豪。曼城史上出色的門將不少，能跟他們看齊獲得肯定，我受寵若驚。」赫特說。

主席穆巴拉克就說：「12年來，赫特不只交出精彩的個人表現，更是球會史上光輝一頁的重要一員。他在曼城的功績永不磨滅，但願未來一代曼城的守門員，都會受到他的啟發。」

31歲的前英格蘭一號門將赫特，曾為曼城上陣超過340場，贏過2次英超、2次聯賽盃、1次足總盃，但在哥迪奧拿入主後被棄用，近年屢遭外借，今夏終以低價被賣到般尼。事實證明，他多年來為藍月所作出的努力，總算獲得認同。

respect

卡斯拿斯

曼城都算係咁

我城

皮鞋道理

GIVE

佢咩事咁快跌watt

Joe仔

改名做Joe Hart Lane Stadium

早嚇柒

英人係咁

朗尼
韋舒亞
奧雲
祖高爾

仲有巴禾呢？

朗尼早跌watt
On9乎？

整個黃大仙像畀佢

據說低價賣，Hart可以keep住佢喺曼城咁上下人工

曼城對待舊將真係好值得欣賞
孫繼海次次返去都成個VIP咁

你講嗰啲太早熟姐

傑斯
泰利
林伯
...

現役嚟講 占士米拿又早熟又越老越勁